強烈建議黃店要video錄低購買者大叫「光復香港」

強烈建議黃店要video錄低購買者大叫「光復香港」

口罩在你手，你叫藍屍做狗都得

有貨先得架,一陣莎莎萬寧中資先有貨咁又點

請在指定位置排隊

【山下智久2019日劇《破案神手》神預言疫症封城】BSL 4 生化武器大爆發人傳人

破案神手 第10集（驚異の致死率100％新型エボラ襲来…
村を全面封鎖!!）

破案神手 第11集（絶体絶命から奇跡の大逆転!!
未来は僕たちの手の中に）

你估班藍屍廢老唔肯講咩 對佢地黎講講句野無成本

［核彈］收到風政府唔願意封關嘅真正原因！請大家一齊諗對策